［分析］重要！下午去到集會緊要過塞交通！！

岩岩見到個post投票話應該塞到上午就夠定塞到下午，見到好多人投咗塞全日，有人話因爲唔塞到晏就既話都仲要返工，但我絕對唔建議咁做！！

首先，一黎唔少人今次都特登罷工諗住去集會，如果塞咗交通，各區集會都有機會少咗好多人，人數係最緊要！

二黎，就算塞到晏就，令啲人唔洗返工。雖然話可以令多啲人出到黎，但講真，都有人係政治冷感，就算佢今日返唔到工都唔會出黎，無謂為咗呢啲人犧牲咗集會

三黎，咁多位巴絲都辛苦啦，抖一抖再出黎一齊集會！聽到你地係咁被人鬧真係好戳你地唔抵！！

如果同意既幫我推上去比更多人見到！！

推

出嚟集會先 show 到民意 集氣 幾多人罷工可能無得計 但係幾多人因為五大訴求而罷工 去集會 就有得計

請響應0消費活動

無錯，集會先可以清楚表達到民意

推！！！！

認真，如果你care人數。塞到兩三點人數會多好多。邊有人care你1點準時有幾多人，最緊要係最後今日整體印象。遲開始有幾閒

問題係如果和理非準時到，見到少人可能就走，同埋晏就塞交通既話，啲時間可能好難預到，理想兩三點塞完，但係現實可能啲人五點幾先可以到現場

再講，依家都好多人被罷工到！！

已罷工/ 被罷工 市民揮手區

機場T1要更多人行街旺場